
                      La película me ha encantado, me transportó totalmente a un espacio de emociones, sentimientos,suspense  y mucha mucha adrenalina. Fast and furios7 para mí  la mejor, increible. Cuando crees que todo acaba, nos trae el triste recuerdo de Nuestro Paúl  Walker,  desde el cielo estaría feliz  de ver el resultado de su gran trabajo, una familia y su gran  Equipo..... Una carrera más.... :( Volvería  a verla. 😁😂 recomendada 5*****
        
            